李公公：研究成立侮辱黑警罪

他又說現在保安局及公務員事務局正研究成立「辱警罪」，已經參考法律意見，但因條例不只涉及警隊，政府亦有其他更緊急事情處理，難以短期内處理該條例。

以後黑警唔岩聽，咬得

侮辱師

強化軍政府！

講事實都辱警 因為警察本身就係侮辱

就係唔俾你講事實

真係立 我賣樓走人

唔好研喇
即係做啦
加速漢奸鄧炳強

巴打plan定都得，加速師沒有極限

原來係咁樣解決房屋問題
第時全民都坐監就唔會話冇屋住了

以後唔好叫狗、黑警，叫曱甴

可能想做到皇軍一樣

即咬

支共納粹黨

強姦販毒打仔偷野都唔可以批評黑警

事實上香港係淪陷咗！

仲有721 831

搬SERVER再日日屌班畜牲強姦犯全家

有襲警罪使撚辱警罪咩

立國安法個日已經要賣樓走啦 依家先黎諗既都唔洗走啦 反正你國安法都接受到

杜絕一切唔岩聽既說話

洗乜辱警罪啊，萬能國安法就得啦

之前唔比你郁手 依家直程提下都唔撚比

咁對住佢地講痴撚線算唔算辱警

咁撚驚就咪撚做警察
普通市民平時返工都俾人問候啦
又唔見立例

無所不用其極咁打壓香港人

黑警死全家

懷疑你算，咬

警甴

黑家死全家，今次真做，不日上演，係咁!

係咪要變禁歌

ON9
你依家已經係啦
共匪走狗

口水襲警都得仲理你講乜

咁又係，之前有人問句良心去左邊已經控制唔到衝過去
類似情況發生過唔少
有埋條例分分鐘變本加厲

人必自侮然後人侮之。
人哋唔侮辱你，你都仲會自我侮辱㗎，低能仔。
唔信就望吓你班𡃁乜嘢樣啦，照吓塊鏡都得㗎。

係唔係諗著唔准講，聽唔到，咁香港人就唔會記著班黑警欠落既血債

死曱甴popo

講廣東話都已經係辱警罪

以後班狗揾個 condom 笠住自己個頭先好出街喇

鞠躬唔夠90度＝犯法
不如加埋用蝗語叫長官好

到時你見到咁唔好笑呀，話你侮辱，咬

不嬲咁叫

最怕你唔立呀

你可以賣定喇

有幾撚自卑先諗呢D例

支那走狗黑警畜牲死全家

約定經紀啦, 依家有風駛盡利

垃圾黑狗

同牆入面既人一樣，個心係玻璃造

屌你老母黑警

變罪惡蘊藏

呢排全部立既法都係勁寬鬆好容易濫用同莫順有

可以話唔反人類既都唔立

咩叫人民公僕吖？姐係我地係你老細。你會唔會見到有下屬做撚錯野老細係唔屌？咁你地黑警唔做錯咪唔洗比人屌比人串lor on撚9做錯事仲想搵例告9老細？

到時佢舉你中指就得，你就唔好諗啦
只許州官放火 不許百姓點燈

讀得書多嘅人要俾冇讀過書嘅人踩住

溫床
溫床
溫床
溫床
溫床

又唔俾投訴，又唔俾鬧
反正乜柒都唔俾，最後緊係揀樣最爽快既嘢去做

立啦，立埋邊個唔90度鞠躬即拉

咁啲妹豬點算 妹豬啲男友仔呢鑊慘了

到時偷野噪音全部無人搞，周圍都黃賭毒

法官最常犯 拉曬佢啦

咩都唔講望住佢都話你用眼神侮辱狗隻啦屌出聲

阻差辦公 襲警 呢啲本來已經好萬能
再搞落去就會係每個人都有原罪，虧缺了共產黨的榮耀

有咩係唔犯法

算啦，立左先後你又話等佢抄你家先走，條線愈推愈後

用眼神犯法

立完你又會降低底線
如果唔係立國安法都走咗啦

但因條例不只涉及警隊，政府亦有其他更緊急事情處理，難以短期内處理該條例

其實呢句呢。。。。

拉你即係佢認自己係黑驚

佢唔係黑警又點會死全家

邏輯都未係解釋得夠好
大約係咁啦

其實夾埋法院 唔洗辱警都得
立黎係侮辱非藍屍香港人

佢睇你唔順眼或者喺大學見得啲學生學歷高過佢係咪已經侮辱咗佢

國安法本身已經萬能啦

立多條殺警罪呀笨

崩口人忌崩口碗

佢地sam hui呀嗎

喺維港海邊咁大個海景警察宿舍，每經過一次就被佢侮辱一次

以後望唔順眼 求其告又唔洗證據 話辱狗就辱狗

你唔同差佬做朋友就係犯法

遲下叫「警察」都犯法
要叫「公安」

of course, that's how they manage Chinese people

鬧都唔鬧得，咪撚做人啦

黑警死全家對任何人都好架喎
乜警隊需要黑警咩？
黑警啊
唔係警察喎

叫人甲由好似唔算侮辱

而家屈襲警已經做到啦
第時辱警比啲狗羅黎收規
「屌你老母，係咪侮辱我呀而家！」
『阿sir唔好嬲，封利是去飲茶順番條氣』
「咁話差唔多」

狗官公開叫黑暴 侮辱市民又得?

垃圾人種香港警察

不過有d object要對號入座

唔走仲可以點.
立左條法, 行過睇你唔順眼就可以告你侮辱黑警.
反正帶住口罩睇唔到你有無開口講野.
佢話你有屌佢就有屌佢, 搵個紅官來判.
入硬你九成九有罪....

仲巴閉過d官員

區諾軒被屈大聲襲警

你既眼神令黑狗不安, 感到侮辱都可能可以入罪

好嬲好嬲
立完之後一於叫多啲 ！

香港人反抗！ 加油 ！

遲啲出街見到皇軍唔敬禮就係辱警

琴日睇完細路拎槍 已經嚇親

真係立?
佢而家係睇你頭話立定唔立咩
只係通知你班傻閪佢即將會立咋

洗腦從細開始

咁搵定agent 都得了
痴撚線特權階級 垃圾政府

狗心虛加殺人上癮 講事實就要死

過份吹捧都要死

正，設立辱警罪，又可以瘋狂拉手足

一定會立 你賣定都得

唔同你玩就係欺凌
又唔諗下點解冇人鍾意自己

你要諗定辱警罪係第一步咋
仲有大把野慢慢搞
作為第一個反抗支那既地方
打壓只會愈黎愈勁
今次真係新疆不是夢
等班傻閪仲話人恐懼撚

呀蛇係波台蒲完呀

狗比人屌就唔得，狗屌市民就得

面係人哋俾，架係自己丟
charge用公帑叫雞果個黑警侮辱黑警罪先講啦

狗嚟啫

唔辱得警，咁咪轉去辱狗的家屬

職業司機、跑車撚、富二代未日,最鐘意屌黑警抄牌

是但啦 橫掂而家講兩句都一樣會俾人拉

欲加之罪 何患無辭

公平d,各職業都應該有

要成立侮辱看更罪,侮辱侍應罪,侮辱sell屎罪

瘋狂讚佢囉 啊蛇你好靚仔 啊蛇你老婆好靚女 啊蛇你老婆好大波

又想整多條萬能key

立完可以加大寒蟬效應

以後見倒皇軍要行禮啦

無聲狗咬死人

人必自侮然後人侮之
畜生除外

一做 做到盡了

下...一早要走啦

正呀喂!!!

到時瀨哂嘢嘅係藍屍同廢老，連登就算封網都照屌柒班仆街㗎啦

細路仔天真你地都要攪

一個連反對聲音都接受唔到嘅地方，留係度做乜

2021最大笑話

公僕

又多條萬能key 斬眼會有罪

本身都橫行霸道

香港女人唔好搵黑警做男朋友
一陣間分手屈你辱警

未立法前講多幾句 黑警死全家

冇人再敢同佢哋講嘢

黑狗死全家
屌你老母！！！

藍絲被抄牌時好鍾意罵黑警

基本上要預左以後警察大晒
冇得再遊行集會咁
之後網絡表達意見既自由會愈黎愈細

接受到呢d咪繼續係香港

面前行過都隨時侮辱班毅進狗

遠離危險

唔洗辱警罪啦
直接立「侮辱公職人員罪」
係公務員、官員、特首都唔話得啦

你一定要愛我 ... 唔愛我就要拉要鎖

講呢三個數字
即刻拉得

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

似D可能有
眼神襲警、思想襲警、表情襲警

如果無估錯
下一步就係針對黃店

劇本係咁？
先挑釁，等人地忍唔住鬧，即咬

屌你老母即刻走啦

國安法都唔賣 我又唔信立辱狗罪會賣

講到依家唔係咁

都好嘅 到時睇下辱警罪起訴個數量咪直線同人講返佢地幾受歡迎

贏唔到人尊重俾人屌老母 就搞辱警罪

我依家就屌你老母個牛肺閪呀

人人辱華d fd

一陣話佢冇上進心辱警

過左真係police state, 仲勁撚過柒婆
鬧都唔鬧得

我交稅養你仲要對你恭恭敬敬

分分鐘係公屋仔無樓賣

好仔唔當差，算唔算辱警